關於家用嘅問題

(認真一問）小妹係外地工作月入2萬港幣，要租房。
如果每個月比1萬家用會唔會太多or太少？

唔會 應該搵2萬俾3萬

出咗去住畀咩家用
等老豆老母老咗無經濟收入畀先正常

視乎你屋企人係咪等你果份家用黎開飯